日本傳媒公布“最想變成的面孔”女藝人排行榜：TOP10逐個數

日前，日本媒體Modelpress透過網上問卷方式訪問了1060名Modelpress讀者，選出“你想變成的女藝人面孔TOP 20”，結果終於出爐，當中不少知名紅星亦名列榜上，我們一起看看排名前十位有甚麼女星上榜和讀者對她們的評價吧！
10. 齋藤飛鳥（21票）

讀者評價：

「面小眼大，體現出女性的憧憬」

「可愛，外形很好面蛋也小，很喜歡她的笑容」

「眼、口、鼻各部位，小顏，全部都很完美。果然是被神選中的美少女，是天使般的存在」

齋藤飛鳥個人資料

生日：1998年8月10日
出身地：東京都
官方個人介紹網站：

9. 上白石萌音（28票）

讀者評價：

「有一雙閃亮有神的眼睛，很可愛」

「她的笑容很可愛！也很羨慕她的雙眼皮」

「如果變成萌音醬的面孔的話會想天天都自拍！（笑）」

上白石萌音個人資料

生日：1998年1月27日
出身地：鹿兒島縣
個人官方網站：

8. 永野芽郁（29票）

讀者評價：

「壓倒性具透明感很美麗的雙眼皮及眼捷毛，全部都很齊備！」

「所有的表情都很具魅力」

「在Instagram直播上，剛剛起床只是塗了唇膏就完成，不用化妝都很可愛！」

永野芽郁個人資料

生日：1999年9月24日
出身地：東京都
官方個人Twitter帳戶：

7. 今田美櫻（30票）

讀者評價：

「滴溜溜的眼睛很可愛」

「眼睛很大，面小，總之就是很可愛！很羨慕甚麼化妝和髮型都很適合她」

「很羨慕她所有東西都很完美且華麗」

今田美櫻個人資料

生日：1997年3月5日
出身地：福岡縣
個人官方網站：

6. 石原聰美（56票）

讀者評價：

「努力地追求美麗才會有如此美麗的臉蛋」

「就算多少歲也好也是很可愛！完全看不出她是34歲」

「鼻型和面型都很美」

石原聰美個人資料

生日：1986年12月24日
出身地：東京都

5. 橋本環奈（59票）

在偶像時代因為「奇跡的一張事件」引起話題，被稱為「千年一遇的美少女」、「超越天使的偶像」等，知名度急增。她現在作為女藝人仍然被受追捧，大多數對她的評價都是「無可挑剔」。

讀者評價：

「沒有缺點完美的臉蛋。精緻得像人偶一樣」

「很羨慕她有一雙通透的眼睛」

「很想被稱為千年一遇的人才呢！（笑）」

「真的是如天使般的容貌。特別很喜歡她的眼睛」

「就算只有一次也好也想變成環奈醬無可挑剔的臉蛋試試看！」

橋本環奈個人資料

生日：1999年2月3日
出身地：福岡縣
官方個人Twitter帳戶：

4. 濱邊美波（77票）

電影「約定夢幻島」（2020年）和現在播放中的電視劇「我家女兒交不到男朋友！！」（日本電視台/每週晚上10點～）等，收到對演出不斷的濱邊美波「很厲害的透明感」的評價。

讀者評價：

「總而言之透明感很厲害！」

「想變成如此壓倒性的透明感的面孔」

「很想用這張臉渡過我的青春」

「羨慕她用不同的化妝能自在地變換形象」

「美麗的雙眼皮、鼻子也很高，擁有着女孩子憧憬的可愛和大人的一面」

濱邊美波個人資料

生日：2000年8月29日
出身地：石川縣
個人官方網站：

3. 廣瀨鈴（87票）

在電視劇「學校的階梯」（日本電視台/2015年）和NHK晨間連續劇「夏空」（2019年）等各樣作品中擔任主角，獲得國民偶像般的人氣。從可愛到帶神秘感的角色都能好好表演出來。很多粉絲被她豐富的表情迷倒。

讀者評價：

「可愛又帥氣的無敵面孔！無敵廣瀨鈴的笑容和冷酷大人廣瀨鈴的反差粉絲們他跟不上⋯（笑）」

「幾時看和從哪裹看也是很美麗！」

「縱然素顏也太過美麗」

「面蛋小且皮膚又好，是理想的而孔」

「在影視作品中演出的和種表情全部都極具魅力！」

廣瀨鈴個人資料

生日：1998年6月19日
出身地：靜岡縣
官方個人Twitter帳戶：

2. 新垣結衣（99票）

2021年以新春特別篇回歸的「僱傭妻子（又譯：逃避雖可恥但有用）」（TBS/2016年）和季度化的「緊急救命」（富士電視/2009．2010．2017年）等話題作中出演了別具魅力的角色。2021年迎來出道20週年，因為年齡增長也絲毫不變的美貌得到很多票數。

讀者評價：

「縱然年齡增長也一直很美麗」

「不同的作品帶來不同的印象，可愛、美麗、帥氣也兼備」

「眼大大，皮膚也很美」

「有一張不論男女老少，受各位喜歡的美麗的臉蛋」

「笑到臉都皺在一起的笑容很可愛！」

新垣結衣個人資料

生日：1988年6月11日
出身地：沖繩縣
官方FANS CLUB網站：

1. 白石麻衣（135票）

作為乃木坂46的皇牌活躍了9年，於2020年10月畢業。作為女藝人及模特兒擴闊了活躍的領域。她也開設了YouTube頻道，容易親近的性格吸引越來越多的粉絲。很多讀者憧憬她不斷進化的美貌，所以榮獲第一位。

讀者評價：

「可愛和美麗兼具的容貌，完美」

「女神，太美了」

「標緻的容貌加上雪白的肌膚，別具魅力！」

「每一個部位都很美麗，從哪個角度看也很美」

「只有一次也好，想試試變成白石麻衣的臉蛋在街上走走看！笑」

白石麻衣個人資料

生日：1992年8月20日
出身地：群馬縣
個人官方網站：

係咪得我覺得上白石萌音好樣衰

正常樣，但唔知點解上到神檯

醜就唔算

但感覺勁老 又同宮崎美子撞樣

或者話佢既靚係充滿昭和味道

垃圾肥料

睇佢同佐藤健嗰套劇真係想熄鳩咗個mon

永野芽郁個鼻咁趕客都上到榜

下白泥柒音都有人想變

正常樣
但唔知點解好乞人憎
同佐藤健套野見到佢就唔想睇

btw,個投票135票就第一位

beautiful ball

千年一遇的美少女現況

張相P左幾耐D紋無曬又白

只可以話 明明咁多女可以選 唔明點解要選上白石

兩大女神新木優子.吉罔里帆都冇
日本人嘅審美觀係咪同我哋唔同？

10 9 8 都柒喎

得1060個人投票

女性向投票
可能女性覺得上白石萌音靚

淨係覺得4同6特別靚

愈大愈唔靚

點解冇朱千雪

姣北已經無左

who？

我覺得佢係低配版朴信惠

竟然冇長澤正美, 吉岡里帆, 新木優子

同糖妹差唔多樣

上白石萌音

其實係咪得我一個覺得佢冇靚過，我成日覺得佢哨哨地咁，下巴又短，唔係我杯茶

點解冇吉高
上白石都上到榜真係知眼光有幾差

白石
上白石

結衣bb

點解無我份

點都靚過TVB小姐啦

左左木希

其實日本娛樂圈好多靚女，呢堆係名氣高姐

美波先係世一

新木優子

禾咩得第8就知唔屎睇落去

屌 咪就係

我抵諗啲我淨係要最尾第十名就ok
其餘嗰啲巴打你地慢慢啦

竟然無佢

美波+飛鳥大好

識貨

得幾十票嘅選舉又可以寫篇野

唯萎都有份

我係女會揀朝比奈彩

痴尻線 唔撚通可以靚一世

禿本環內

仲諗住碌到第一就係朱千雪

縮返啦⋯⋯

白石麻衣真係堅 明明權骨高國字臉但唔洗削骨還父都靚女

一遇 過咗咪唔係

畢業之後老咗好多 啲皮膚冇咁白滑

突然覺得林志玲 老女人 好尾機
呢堆望完圖 無衝動

圍內圍威畏

唔係
想講個top10 有上白石萌音已經唔洗睇

唔知係咪日本女性基因係噤
見唔少髮際線都唔掂

所以先興瀏海

吉岡主要係睇對波，同埋個樣宜家都同好多女優一樣早殘

美波世界第一

2姊妹個樣都極之普通，不過無計啦有電視台強推所以咪多人識囉。

其實都係靚只係肥左

數吓有幾多對大眼仔

一拉落去 結衣bb唔係第一已經唔洗睇

個樣都好正喎 仲要有氣質 對波就更加唔洗講

永野芽郁，估唔到有人想變黃祖藍

我首先鐘意佢個樣
之後先係身材
兩樣都接近完美

吉罔唔得wor

吉岡BB

好慘
好似冇乜觀眾緣

見到橋本環奈個樣就唸起勁fight哥

不過佢對眼真係超靚

俾個導演玩到不斷醜化自己

今田美櫻正到仆街

但係冇SANA MINA？

好難得冇咩偶像包袱

Her nose is big

咁又係
真係好少可

4號！

廣瀬鈴真係唔覺得靚

嘩我以家先知石原老過結衣

白石麻衣第一

睇佢做戲有啲尷尬

9. 躝喇

正皮比飛鳥同白石

浜辺美波

點可以冇馬場富美加樣靚身材正

之前睇佢做四重奏又覺得無咩野

但係就係嗰個狐狸精形象
好似搞到啲日本女人唔鍾意佢咁

已經無人理北川景子

好撚樣衰啊

唔係 上白石出名又醜又老

本田翼
有村架純都無

佐藤健女裝可能仲靚過佢

依家覺得渡邊好撚正 個種妖艷既味道

第九名痴線咁都有人要變

但幾個月前個洗頭水廣告好像影到殘晒

之前套健康而有文化的最低限度生活好睇
好似套套都低收視

係咪定位問題呢
即係佢擔正做主角嗰啲都係清純嘅女主角
但啲人就覺得佢係四重奏嗰type

真係好L似

呢兩張似阿妹

咁嘅票數都可以做統計

1000人投票
連登搞都唔只

睇翻個票數其實好少

真，本身對橋本冇乜感覺，睇完銀魂幾鍾意佢

真

冇波

美波美櫻

至少係自然
整體有透明感
唔係個d整容膠樣

濱邊美波勝

唔露齒好靚

佢塊面好無立體感
額頭同頭頂個弧度有冇90度

真係好柒 成個男人咁 女生男相都可以有英氣
但佢係柒 唔知啲日本人咩taste

呢套嘢完全冇睇過
想睇 但真係頂唔順佢個樣

有少少唐氏

套劇咁紅但無人講個女主角知咩事

呢啲問卷9成係男人投

得咁少人投票

識野

咩戲黎

變色龍not唐氏

Lm

個樣好似智障咁撚樣

She has fat nose .jpg

咁又唔係咁講，相嚟講佢數一數二靚

好彩有你咁講
上白石萌音的紅係直接令我放棄睇日劇市場
覺得日本人的品味有問題

睇白石咪好囉
冇撚啦啦睇咩上白石

永野

明明係一套好好既愛情劇
我俾佢個樣同把聲搞到代入唔到

好鍾意川口春奈，點解紅唔起

算唔錯啦
嚟緊又有套火十主演

宇多田光！

齋藤飛鳥面小
班日本仔真係未見過細面

補充
11~20名
第20名「吉川愛」

第19名「宇野實彩子」

第18名「平手友梨奈」

第17名「新木優子」

第16名「西野七瀬」

第15名「香音」

第14名「生見愛瑠」

第13名「森七菜」

第12名「戸田恵梨香」

第11名「北川景子」

有啲千與千尋 feel
唔怪得搵佢做

愈大愈靚

優子要排到第17

上白石都上到榜就證明個榜毫無真實性

想問點解第十名嗰個都可以上榜
塊面係細 但係都唔係特別靚

癡線

cls
佢扺入過上白石啦

加上廣告扮過狐狸

可能太靚有負擔

因為成日擺個懶on9無辜樣 但係係做作唔係可愛

上面d 巴打無一個識貨

btw, 上白石真係憑乜

石原聰美 濱邊美波

無新木優子已經可以唔睇

排到20 都冇吉高由里子

唔做神樂可以做登勢大嬸

面大，鼻唔高，眼唔大

D選圖都幾差下

竟然冇佐佐木希 深田恭子 長澤正美

野榜

橋本環奈露齒笑有啲哨牙
但佢對眼真係好好好靚
原本就淺啡色 對眼又大

佐藤健同上白石果套劇睇咗一集就睇唔落
上白石真係好樣衰 人設仲要唔討好
成個小朋友咁
幾鍾意佐藤健都睇唔落

拍埋佢阿妹到 變左高班左

佢oh my boss都
衝動撚玩鳩同事頂撞上司 但係都有仔冧佢
拍埋菜菜緒矮到仆街

好撚柒，似阿叔咁

但收視好似幾好

有J家有菜菜緒有間宮應該都無得輸 劇情都ok都無乜悶場 係上白石d on9野尷尬d
我主要係j 菜菜緒 傲嬌好可愛

好似糖妹
估唔到咁都上榜

似糖妹

石原里美第一啦係咪呀屌！

全盛時期屌打曬全世界嘅女人

藤井美菜

唔係 成日都話佢好樣衰 感覺好大舊 皮膚又唔好
成個啊嬸咁

崔建邦就收返埋啦

我覺得長澤正美全盛時期屌打全部女人

佢真係好靚又sweet 可惜唔紅
淨睇過我們結婚了